E 部有keyboard 係咩電話？

好似好好J,又唔又部

AGA MV e 部咩電話？

史前古物？

有d 似sidekick

識貨呀一出新歌就聽

諗起以前買過呢部

應該係呢部

入黎之前都估係咪aga新歌個部

原來咁耐history ..,,

但部機都幾型

講型，moto milestone 1/2 可謂後無來者

我都好想用有大廠再出
打字勁爽

metoo

一睇個mv 已經留意到